係咪得我覺得對家抹黑係送緊子彈過黎

前一兩日仲有人嘈到底要勇武定和理非
好啦 而家對手先攻
咁即係送左個答案俾我地
就係要和理非
不進攻但一定會反擊
保護元朗居民
送埋個道德高地過黎都唔知

文宣方向：不主動 但係會還手既和理非

對方抹黑係件好事
如果唔係而家肯定仲嘈緊要和平定勇武

有一句野我要送俾各位手足

靜如處子 動如脫兔

意思係安靜既時候就好似大家閨秀咁文雅
行動個陣就要好似逃走既兔仔咁一樣迅速

因為佢地堅驚人搞祠堂

局黎
內容入面話做乜就唔好做果樣野
水都提埋

將所有和理非lift up做會還手

支持

班牛屎老未驚過 比人拆左問政府拎錢起座更大嘅
同有錢 祠堂都賣

所以 跟路線行 佢出手打人還拖